IT 界 請教巴打絲打

CITIC TELECOM CPC ?
有無可以分享下經歷或所知既環境各事？
感謝大家

推一推

請教🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

狗也不屌

什麼意思😅

你係想做邊一方面

我覺得如果你係想做networking 做 telecom 唔差，初頭人工低d
但得到既工作經驗會更有說服力for日後見工

因為有cpc 既人找我。。。。
我小接觸

😳。。。

大家做邊行？